南京大屠殺並無抵觸中華人民共和國法律

共狗曾多謝日本侵華，打柒左國民黨有助共狗奪權

侵華根本上係共產黨竊國計劃一部份

77盧溝橋成套戲係共產黨搞出嚟